P牌仔出post 唔知你地信唔信

希望無去機場既各位留意下附近各區警局既情況

由於本P牌仔搭巴士開始見到4-5架警車係警局外出發

無著燈無響警車鐘 本身都唔留意 但睇完機場直播後有啲擔心

如果無事就由個post沉底

原來屯門過機場真係咁快 上一刻屯門見到 呢一刻已經到機場